女係咪唔識主動？

成日要男仔主動
女仔唔撚識主動？

唔係點解咁多厹

我冇做狗公 所以咪做on狗

唔對你主動姐

機會唔等人去馬啦

唔撚係呀？ 我有咩唔好

波太大

唔係

咁多厹主動 我使撚主動咩

主動怕chur親你

香港女仔公主黎架
點可以主動

無信心

驚你唔理佢

賓穎

我冇錢

厹：我主動咪得囉

我識好多女都好主動
有時我會比佢地搞到唔識反應

利伸: 我中意主動既女仔

連普通傾計講野都係做被動添